kmb 新巴個app 真係垃x 圾

乜撚野 新巴服務時間

?

kmb 定新巴呀on9仔

新巴無gps 預報都可以入九巴數

傻人發現案

個app係垃撚圾
不過關新巴咩事
雖然新巴app都唔係好嘅

知唔知自己講緊咩😪

唔明點解有個九巴APP又要出多個1933
明明淨係想睇到站時間搞到LOAD埋地圖車程

全部review都係1星

慢撚到喊
撳入去等地圖定位等90幾年
Search點到點一定要my location做起點
個定位又唔快又唔準

屌你老母垃撚圾 成撚日快將到達 原來走撚左 廢撚到